有冇清試過買ジャンク品 macbook 之後整翻黎用？

早排響youtube見到啲日本仔會買一啲叫ジャンク品 既macbook之後整翻黎用，有冇ching有試過？